做過酒吧，你問我答

讀書做過大半年 秒回

點解要開兩個po同正評自己？

無聊 新手探索功能